明日大愚無人講！

屌佢老母
林奠依家急推明日大愚
趕住送錢比支那補血
真係當正我哋全香港市民係傻鳩
1萬億啊
派比全香港人嘅話可以一人拎14萬啊
14萬係咩概念？
係一個月入1萬2既打工仔一年人工
係4年半嘅生果金
但啲人好似根本唔埋咁
要唔要出長輩圖引下啲廢老注意

仆佢個街啲錢我有份嫁

屌佢老母
送錢比維尼打貿易戰

冚佢個家鏟
下年又話無盈餘唔派錢

up

唔可以幫支那補血

推

push

出長輩圖啦

長輩圖要寫
無得派錢
無得加生果金

一講錢班廢老實眼開

好人一生平安

變相減少明年盈餘
可以唔駛派錢

補佢老母

唔比錢支那

留返比自己香港人

明日大嶼無人理

好慘
明明關係到侵侵貿易戰

今晚整下長輩圖

大家有咩idea